中共而家驚過你，柒婆今晚訓唔著

係無限限聚令情況底下，可以想像聽日d狗會幾咁大力打壓，會幾咁無理咁濫捕
配合埋國安法係冇條文既情況底下都要急急腳咁係7.1前出，
呢一切，都係中共唔想香港人再造一次2百萬人奇蹟，俾國際社會理由去參與香港事項。
所以！
聽日無論係因為
1）要對得住死去，被捕手足
2）俾藉口國際社會
3）為自己最後一次發聲

請大家一家大細出晒黎！人越多越安全

2點維園見！

推，香港人報仇！

7.1 聽日見

齊上齊落！

7.1 維園見

態度正確
推佢老母！
聽日我要重現200萬人

推阿，聽日不出來，後日出不來！

點會， 美帝同英國都仲未制裁

咁聽日就係show香港人意志既時候，美國都出到聲睇緊香港人既反應
聽日冇人出，咁點俾人理由做野

真係量力而為
不要死守 要流動

今日大量退出、放負po明顯有係有五毛帶頭，玩類似之前小組解散果攏野，大家唔好on99中計

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

出左黎先，對家既代價將會大好多